其實香港吉野家都幾撚慘

香港咁多間藍店 吉野家只係老細藍 同埋炒左個FB管理員
就比人裝修 仲要罷食得咁勁
知唔知點解? 因為你好撚難食啊仆街
一個特大牛飯要成50蚊 你都ON撚9 我去食阿活唔撚好? 又唔係特別好食
睇下M記咁撚紅都未被裝修過 仲要咁多人幫襯 學下野喇
元氣 星巴克咁撚黑都仲咁多人食 因為有藍絲同偽黃假中立去食 吉野家得返廢老
真係得吉野家柒下柒下咁 又被罷食又被裝修
依家仲要出埋25蚊飯 離收皮不遠
香港吉野家同中國吉野家係同一個代理 所以一定唔會轉黃
睇黎今次香港吉野家死撚硬 永不翻新
唔知大陸吉野家多唔多人食呢

據合興最新中期報告，集團在內地一共有576家分店，當中369家屬吉野家品牌，較去年同期增加12家分店。

換言之，吉野家在本港總共有60家分店，同一集團在內地分店數目香港近10倍。

雖然內地分店數目遠多於香港，惟公司在內地經營也遇到挑戰，合興上半財年純利為5,680.9萬元，按年跌7.7%，以收入計，吉野家銷售錄得收入8.6億元，佔集團整體超過8成。以公司576家分店計算，每間店鋪半年盈利能力僅9.86萬元，可見經營挑戰。

佔集團整體超過8成 成個集團靠代理吉野家搵食?

吉野家本身廢老都唔食
仲得罪埋後生

屌佢老味食個雞飯，個職員切粒俾我，屌

出咗$25飯，啲人排曬長龍

合興集團

非執行董事包括：黃宜弘、石禮謙等。主要產品有花生油、粟米油、芥花籽油、橄欖油等，同時經營快餐、西餅等業務。

在2011年12月1日，合興集團以34.75億港元，收購洪氏家族 Summerfield Profits Limited 股權，資產包括在中國東北及華北地區（包括北京、天津）兩家快餐連鎖店吉野家及Dairy Queen的特許經營權[1]。

主要品牌
食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿

西餅店：
超羣

中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

-吉野家（北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西）
-Dairy Queen

奶共急先鋒
抵死

獅球嘜
煲大佢 獅球嘜都可以收埋皮

知唔知點解? 因為你好撚難食啊仆街

真
未有場運動前已經覺得吉野家大不如前

吉野家衰行得太前

松屋個牛五花肉飯好撚食到仆街 又有油香又冧
吉野家就得肥牛飯 不了

洗撚你講

不過日本係又平 又用國產牛同珍珠米 都屌打香港

支持松屋入黎香港

好似480YEN就得 又有人送餐 又有冰水

隔離post影到排長龍

香港啲肉不論牛雞都係乾到仆街
日本係冇選擇先會走去食

D牛仲要係燒牛肉

4

其實美心都好間接啦 果條女收股息姐
啲官買滙豐收息唔通又裝修滙豐咩

不過支持裝修行為

其實都岩
條8婆年收130萬息
但其實買2千萬匯豐一年都收到130萬

不過算喇 有美心做例子比班仆街知驚下都好

祭旗

大把人食啦 $25喎